香港警察3萬人 加埋國安公安 現場大半係鬼好難？

你又繼續等佢地走先肯走 等到幾時？ 自己番屋企啦！！！！

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

有無記者訪問仲係前線既人， 想知佢地識唔識廣東話

推

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

人地 搞大龍鳳
注意
紅手 繩黑衣人
耳機 黑衣人

返屋企洗臭腳啦